我宣布 邊個dum磚dum汽油彈邊個就係鬼

908 我地要俾美帝睇到我地支持美帝
全世界和理非出動
見到鬼就捉住佢就交俾美帝
俾美帝親自處理
美領唔係行基本法咖 襲擊外交官好大罪咖
佢要報警就全民食花生
佢要私了就全民慶祝

知唔知仲有邊類人係鬼？

無錯就係到依家都唔知星期日會有香港人權與民主法案集會既人
唔想比人認做鬼既你仲唔快啲約埋啲親朋戚友去集會？

好人好姐點會搞自己盟友

勇武同和理既溝通仲係好差…

我頂 見到標題已經入咗黎俾負評
一睇內文原來講908
我冇睇清楚sorry不過都唔該標題講好啲

真係冇任何原因搞鳩美領

呢隻鬼一定捉
呢舊灰一定篤

我諗勇武朋友唔係藍C囉

有d信心手足好無？鬼先得閒搞破壞

到時邊個搞美領館 即捉！

就係驚有鬼啊屌

sorly 我錯

即捉就得 有配槍就送佢入美領到比美國領土士兵捉⋯⋯完美